有警察公然高舉港獨標語！

身為警察竟然背叛藍人

source:

黃絲臥底好警察

搶沙發

67212121

真警察

講咗就國安法拉得
不過遲早搜到張貼紙都屈你港獨
再遲啲直接塞張貼紙入你袋再拉

啊蛇支持係未唔得先

沉默的大多數係咪沉左落海底

笑咗

毅進狗閱讀障礙?